唔知各位巴打沖涼之前會做咩？

我成日都屙完屎沖涼 唔知各位師兄係唔係

屙完屎沖涼
打完飛機沖涼

P

以上全部一齊做

除衫…

開水

邊屙屎邊打飛機

除褲

開門